一句講哂，收工即刻入機場

唔夠人乜春都唔洗講

夠人既你乜都唔做都有效果

推

入機場 入機場

keep住道火

唔好比散水撚同割席撚再呃到

脫氧核糖核酸都唔割

出發中

gogogo

唔襯仲有效出機場
到你想出可能已經冇效

入緊

一齊入去，做乜都好現場決定

要人要人要人

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

東涌出青馬方向大塞車，唔知咩事

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機, 唔好推post加入罵戰

機場要人呀

推post叫人入機場，罵戰未必有人睇，我個topic 乜都講哂

入去係咪首先放遊客入？ 有冇人一齊

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

我直入機場，乜撚都唔講

入機場

813airporrrt

坐緊巴士入
機場有咩好介紹食飯？

機場機場機場

我窮lei , m 記加大 only

次次機場我都有去！！！
香港人唔輸得

機場m記都唔平喎，巴打

所有人入去！！

要人呀！

入。老實講 一定要入。

唔明，總之入去，成車都係同路人

隊到入哂 pls!!!!

入

721 811

Push

譚仔囉 不過要行去t2喎

幫旅客

唔理阻唔阻 依家入機場

Gogogo

講真，我尋晚真係好窩心
去到十二點幾竟然有啲後生仔拎住盒熱辣辣既pizza周圍行問人食唔食！！！

黎緊

仲有3分鐘先放工

差啲想鍚佢春袋

同意

入機場買機票

叫車長揸快啲

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

果啲分化撚收皮啦， 講咁撚耐唔撚入機場

睇下幾時有巴士即刻

督佢個死人穴

人肉頂置，抵抗分化！！！

721

打贏之後再慶祝

813唔入機場仲有乜好做？？？？？？

再推

要人呀
𠈌众从人

一推再推

冇咩大道理想講，行動最實際

不入機場誓不休

分化撚正on99

推
機場無乜人呀

Coming

三毛出post出糧
我理直氣壯屌你老母

黎緊！

人从众𠈌

好！！叫埋身邊朋友

push

推，快啲同我入來

有無人組隊喺青衣跳閘

幫你推，係需要勇氣

7點幾喇
。。人呢

入緊，現場咩環境？

入東涌一齊

巴打絲打，唔入機場就輸架喇？！！

要人！

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

good idea

好缺人

我係機場

睇now 有live
我都入緊

全香港人入左去先，做啲咩自己判斷

唔理阻唔阻 收工入機場

agger

機場
stand with hongkong

唔入黎，呢場運動正式玩完
唔係講笑，唔入黎撐，聽日搵鬼人同你入黎？
三分鐘熱度，我係林奠都冷處理啦
一日就自己收皮

Ok 等埋我 依加喺青衣

今晚我只做一件事！！！
入機場！！

真？ 真心唔洗怕，我琴日都跳左係無人理的

唔入黎=輸
今日唔夠琴日1/10
你地以為琴日停晒就贏左？

但琴日好多人今日得我自己一個

落單既巴絲係到搵埋人組隊！！組個膽都好！！！
唔好嫌我老套

志同道合，多交無妨

快入

Ok，你到左再覆我

跳還跳 記得醒水同埋跑快啲

出面有班人多多理由, 諸多藉口兜完一個大圈最後都係叫大家唔好去機場, 而且仲係集體係近放工時間突然空群而出, 目的都好明顯

就到！

係
阻全因少人

跑乜，都無人睇住

總之入去先講

收工返元朗換衫即黎 撐住吖大家 keep住人多大家唔會有散水諗法

已到
快線好少人
唔使錢㗎

keep住道火！！！

正呀

睇完仲覺得包圍離境大堂過份嗎？

幫推

入緊黎
等我

啱吖 唔好比道火識

好啱啱上咗車

人呢

係咪一齊喺機場訓

有無人單拖中

等你

保重！

Btw 我巴打黎

請好好保護自己

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[由於P牌開唔到新Post, 借個位]

無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比警方滲透左, 變左係癱瘓機場.

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+黑警治港」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

我地要做既, 只係等政府/警隊繼續出醜!

同埋黎緊9月美國都會討論香港關係法同人權法, 所以我地要守住個民意到嗰個時刻.

旅客口耳相傳對我地好重要，亦係我地重要既盟友

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地講下香港發生咩事，同埋我地香港人既五大訴求係乜。

不妨加埋以下問候句:
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話可能會有人阻到佢地上機，但嗰啲人好有可能係警方假扮示威者搞事，之前啲示威活動都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

Sor for 1999, 小弟文筆唔好, 希望大家明白, 請幫手推!

完全唔夠人呀！！！

做乜自己判斷，係現場先好講野
總之所有人入去

我到欣澳

入機場！

嚴重缺人

人

人都冇，香港人憑咩要求政府聽我地講？

機場日日都要人呀
快入去
唔好比fake news 搞到散水

今日唔散，核爆都唔散

我同意可以入去, 但阻旅客上機呢一步係百害而無一利

入左至講

覆埋你哩句唔會再quo

香港機場 入左先講

機場要人

睇撚到想喊
諗住收工可以有返琴日一半人數
做乜鳩呀又

go

到！

孔子講過

入機場，好事。
分化撚，食屎！！

如果係好似8.12 咁政府自己停哂啲航班係無問題, 但而家喺離境大堂阻住唔比旅客入個印象會好差

就算要攤瘓機場, 都唔可以係我地阻住旅客入, 而係政府自己close

前嗰幾次「和你飛」都好地地, 但今次明顯見到戰術變左, 又係想玩「拉一派打一派」(將旅客 同 示威者之間做對立面)

7仔等

成架a車都係 過緊橋

半車人黑衫黎緊啦
頂住丫

想塞又好，想阻又好
想坐都好，自己入去親身決定
唔好係到講

哩到淨係需要叫全香港人入去！！

大家諗住幾點走

到。。。

到

好！

pish

一定要入

fb 去蘋果

推！！

全速前進

全部入哂去

乜野都唔好拗 只需要入機場！！

大把人陪你

無補充

收工？入機場
食完飯？入機場

入去！！！

機場

堅

堅到爆 堅入

錯又好，啱又好，多人就冇事

做咩都現場親身判斷
要屌落場屌，要坐落場坐

T2得番間潮州菜照食

入去啦

好又一餐，
u have my respect

推，我10點收工
入機場入機場

過緊黎

好！！！

黎得靚！

唔好停呀！！！

香港唔可以停 唔可以輸

好多機delay 到11點打後，今晚應該要通頂。帶少少乾糧同水

巴打我黎緊

就到東涌 等埋

好，機場買野貴呀
不過經濟能力不足既巴絲都可以係現場有物資提供

有你最好

入緊！

東涌落轉咩入機場最快

時間岩岩好

全香港人都等你

s1 s56

的士要45蚊

我理你講野

入機場呀

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

等我呀！

五大訴求！！！

入入入

去去去

去呀!

現場係有錢都冇得買

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

推到炒巴睇

入去入去！！！

今晚全香港都係哂機場

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

入去訓番晚囉

好

一齊入

機場要人！！！！

有冇人未到！！！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

五毛清除者，受我一拜

入機場
入機場
入機場

入機場 所有人入去

唔夠人啊 快啲入黎啦

出面超多風向
又公安又分化又內鬥

總之 入黎先講

推到完場

推！！！

多你一個好多